（推上熱門）中國人周栢豪Follower Counter 正式啟動！

12月23日 00:49

Follower Counter:

周生精彩訪問片段：

哇屌你奶到

好撚肉酸

已經跌左一百個

幫手cap 圖推Po

推

推佢老母臭hi

鳩柏豪

Dllm

人民幣真香

個女無奶粉食啦

微博有4M

Push

Dklm

微博狂升 who cares

佢愈想撇清，我地緊係愈叫佢做手足啦

見到仲有識嘅人仲follow佢 真係好嘔心

推
雖然由頭到尾都無follow過

Followers counter did too many requests and is now on cooldown. Please try again later.

屌你老母中國蠔

個api request 太多

咁耐先少300個follower

繼老千嬅之後又一件垃圾

有無IT狗幫手整個YouTube live Counter

死去支那啦

Pishhh

支那國人

人地ig follow藍奕邦嫁 擺明暗黃啦 保護手足

買定型水set頭唔夠錢 要奶奶先？

Pishhhh

lm

IT狗表示咁凍早啲瞓好過

開始跌

呢條粉腸竟然有150萬followers

Pish

push

其實佢咁出聲法

似乎佢對北上搵人仔有好大嘅決心

支持

咁撚愛國就叫你個打靶囡飲國產奶粉啦！

不嬲無follow

當周柏豪爽緊既時候，佢屋企人仲日日拖住喼，做緊香港寬頻

支持佢去微博

不嬲都無fol開呢啲垃圾偽人 想unfol都唔得

奶呀奶

擺明表忠咁樣 成隻狗咁

堂堂一線歌手（雖然完全唔覺佢值 唱歌廢到

国咁撚多人

一線歌手？？？

睇過

日推夜推

其實佢係唔係好等錢洗

冚家剷周柏豪已經block左我
屌你老母幫荷蘭叻含撚

老實講旭到一萬已經係神蹟好撚多死account

留名等睇又del 哂D po

我連佢fb page都無like過

Lm

奶共豪仆街死

失望

要買定型水set頭

屌你老母你去到外國人哋識你老鼠咩
話唔撚識黃之鋒話唔撚知人哋係咪你fans
而家你係黃之鋒嘅fans啊戇撚鳩

D follower買番黎，你想點跌？

搞佢Facebook 實際啲 起碼睇得出個分別

有無日文高手?

名氣係 實力3線都不如 街邊求奇一個busker都仲勁啲

微博狂升

揾人出面開到個Po 計Facebook 都好

基本上淨係FOLLOW黃藝人，點會FOLLOW佢

pish

深蝗

一早冇follow

你搞埋啦 置埋頂

follow得佢應該都係港豬多啦，應該唔會跌太多

快d unfollow !!!!

不嬲無follow,幫你推一推，跌得太少

推撚爆佢啦 仆街

Facebook Followers Count:

458,160 Facebook followers at 01:50 23/12/2020

Link:

跌左成千

終國蠔

留名睇下有幾多香港人unfollow

跌撚哂佢啦 反正有微博

之前兒登仔仲屈佢係黃

大家快啲unfollow 啦

從來冇follow過

跌咁慢

Pish 到2047

go!!!!

好想unfollow，但本身冇follow到

unfollow

1月記得打針以表忠誠

出賣良知就有人仔

tvb戰線post

如果大家有咩想同周柏豪講，可以透過佢代言嘅品牌，同埋佢旗下網店留言😃

1️⃣ 周柏豪代言 - Medeis口罩

-
2️⃣ 合作伙伴 - Sasa莎莎

-
3️⃣ 周柏豪品牌 XPX

-
4️⃣ 周柏豪品牌 - Cat X Man

——————————————————
unfollow 周柏豪 facebook, ig , youtube

有人唔做，做狗

唉 今時今日都仲未識玩
緊係繼續講佢係黃啦

推！奶共奶得咁開心

放過佢啦

無follow過點unfollow?

唔提唔記得自己因為佢大文豪嗰陣like咗(反而ig冇follow
即刻unlike番先

依家有啲夜

條友不嬲藍

咁我都冇follow過

傳俾朋友就真係正能量

聽日再推

一直冇 follow 開
Unfollow 唔到

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

仲有菊梓喬呢個暗星

暗到無人理

利申 兩年前買過碟

真心
唔係佢fans
呢啲repost嘅嘢 ， 或者喺微博打嗰啲一式一樣嘅護旗， 都可以勉強叫做為工作或者所謂暗黃
所以嗰時都有唔少人幫佢講說話

但係佢呢啲訪問全部係自己嘅意見
由心而發咁樣講
真係好過分 仲衰過雞蓉同人瑞

奶共奶到咁撚難睇

永遠做隻支那狗啦

有名你叫奔洲豪

無飯開係慘
但真係有啲太核突
多咗

唔好啦

屌你老尾收爹啦比比鳥

收皮啦成日話香港樂迷養佢唔起
你睇吓杜汶澤？喱騷個網入都入唔到
你睇吓王宗堯？幾撚多Job？
周柏豪嘅人氣 分分鐘係全港最紅嘅藝人
黃？

垃圾周柏豪

兩面不是人

推佢老母，死奶共狗

垃撚圾

好撚肉酸
個個都要養家 洗唔洗奶到咁盡！
唔好成日用賺錢養家扮為搵食

佢幫自己買緊科勞
每refresh一下就多幾個個科

係囉 死都攬住佢 如果想佢繼續兩邊不是人

佢必須承擔後果

Unfollow 左成年

大文豪

睇吓仲有咩friend follow咗

有冇手足同我一樣睇個counter
睇到好興奮

屌你老母正撚樣

對上一次睇呢啲counter係
不用分那麼細

返大陸啦你老母

好似之前小豬咁
有人都開counter
跌到勁撚快

香港樂壇影壇冇你既事喇周柏狗
祝你成為第二個中國紅祖藍
做到既話

跌左2000咋

推 po

好黃

跌得少少

其實點解嗰陣時佢可以紅到咁

屌你老味 真係核突到爆

Savehk手足 起身屌閪開post啦

偽人

學肥佬啤梨話齋
要賺錢唔發聲唔緊要 人之常情
只要出黎講閪話就可以了

周柏豪你奶得太盡了

識玩一定繼續話佢黃，再去啲藍絲Group同埋啲comments 到繼續撥火

等大文豪咁撚㭍，衝出嚟奶呀嘛
係香港已經收得皮，想擁抱大灣區賺奶粉錢，搵食？

就搞到你屎都冇得食

*唔好

其實佢啲follower大部分大陸同馬拉人，點推都唔會好大影響

上fb ins 屌9佢ok?

冇follow過

睇到個勢就知香港收皮啦 你班窮撚香港人個市場一定唔夠中國大，香港只會越差，要搵錢既仲要留響香港？

宜家幾多點

講屄話，一嘢就變到仆街倫伯咁撚樣，要列入冚家鏟行列

嘩屌你老母㩒入去睇咗一分鐘 好多字都係特登用大陸寫法 好撚想嘔

垃撚柒圾死人鳩拍豪

祥指

中聯辦旗下黨媒，你唔好咁高要求啦

好多係買返黎
你睇下中東名個d就係

本身冇follow，只可以幫推

支那 內循環

人民幣真香

人仔太香

由佢上年po咗張紅底相已經unfollow咗

自己對唱歌認識唔深
但以前都覺得佢都幾努力
唱歌都愈黎愈進步 相比起以前
不過依家就覺得你既努力都比你自己抹殺左
依家就番去笑下你先

柏豪、supper moment 同killersoap 一定係被迫架

學啤梨哥話齋，後生遙遙，樣撚衰架嘛吓

呢條仆街上年呼籲人投票，呃盡同路人錢，係就光明正大奶共啦，正契弟做埋d濕尻野

根本都無follow過

呢兩張對藍絲邊有用
周栢豪上節目係公司要求 其實佢暗黃

你咪撚傻啦

之前已unfollow

Pushhhhhh

係美國IT神先啱

佢2個都幾戇鳩
搵你影相就係你fans
我都同過屯明史迪仔影相。唔通我又係佢fans?

真係冚家剷之中既冚家剷

Supper起碼無出聲奶到咁核突

正解
香港都就快陸沉啦
佢本身都打住「港風潮男」旗號喺大陸搵食
支那人真係好buy呢種所謂「型男」
余文樂就係一例
假假地一年上千萬好容易

咁都仲follow點算香港人

幫手推先

推呀
cancel周柏豪！

老點新聞哩啲咁低質嘅Fake news機器,宜家做埋政府御用媒體

鳩豪梗係為左個女先咁做
大家放過佢

屌你 好撚核突 奶到咁

連登仔unfollow1個，大陸即刻follow10個

記得帶埋個女去大灣區讀書

佢上網買follower都得啦

再見喇賓周拍蠔

本身喺香港都唔紅㗎啦
香港人識Gphone多過識佢

支那豪樽鹽太平賣

嘔心

搬埋獅子山過藍店list thx
用中國機中國布仲用 we chat

食毒奶粉啦

鳩柏豪應該係咁教女：
啦！做人最緊要係識事務者為俊傑
好似你老豆我咁，時勢正常嘅，咪同人講下人義道德、民主自由囉

依家局勢變到咁複雜，咩世界價值都可以扔埋一邊架啦！搵錢緊要呀以前做過啲乜，一句唔知，原來真係可以當粉筆字抹咗佢

呀女你大個就會明架啦！

屌你老母
咩撚野叫中國台北同中國香港呀
又唔見你叫中國上海同中國北京
聽到呢到已經唔想聽
奶到咁on9

Followers係咁跌

Gogogo

係人民幣呀 係人民幣啊

過左成晚都係跌幾千

逐首歌dislike先

明顯係商業決定嚟
最初扮暗黃又唔出聲
希望唔好得罪任何人
避開場風波
點知港支兩邊Fans都屌佢
相信佢同經理人傾過都決定要歸邊
咁依家立咗國安法
支共個勢好丫嘛
索性瞓身買支共啦
All in做深藍
接受荷蘭叻訪問係一個明顯舉動
如果純粹表態政見
自己拍片都得
刻意上深藍代表荷蘭叻嘅節目
就係做俾全世界睇「我周柏豪係超深藍架，我愛國愛黨架」

跌5000太少了

跌得2000 香港人真係好屎

屌佢老母

即刻unfollow

無乜點跌

點樣一線呀

俾啲火

快d睇fb ig有冇like/follow左喇
記得unlike unfollow

冇法啦....
我本身都冇follow點unfollow

X2

Fb跌得好似會明顯d

一早都話佢係牆頭草，藍到仆街！硬係有啲人唔信

人地一早計晒數親邊邊著數架啦

unlike unlike

推到佢仆街

錢錢錢

提下佢地，有d人唔記得自己 follow 左

Unfollow啦

跌跌跌

團結d整死奶共偽人呀香港人

呢D簡單野點會無 Google吓就揾到

btw 周柏豪個ex 岑晉晴而家唔知點呢

你老母就一線

舊年一早unfollow佢

喺佢fb留言貼多d文宣好似仲正

身邊仲有咩朋友follow佢啊 幫手提提你朋友好喎

Now fb 456,472

仆街仔賣港賊周柏豪

人地買返咁多follower咪一樣，抵制佢代言嘅產品仲實際啦

兩面不是人先最有用

好想參與unfollow 行動
但我由頭到尾都無follow過

都係冇咗九千幾個

派嬲咪得囉

其實佢係中國邊有市場

好似未聽過周柏豪講普通話
但唔知點解我覺得佢d普通話應該屎到嘔

因為依單野先減得10k follower

算好多

大把死acc follow

又打j

有人唔做做畜牲

唔計政見，周唱歌又難聽做戲又木獨。

大家幫手係周生YouTube 片留言表示支持

冇follow 過呢個垃圾

見到佢真係想嘔
係真嘔

有條新片

原來一直無follow

推佢老母

Push sin

仲係1.5M 喎

啱啱發現藍奕邦unfollow左周柏豪

unfollow極都仲見至係15m

Fb page半日冇左幾千
靠大家夜晚等人放工再推

少咗19000人 不過你都要預返大陸同馬來西亞啲follow

Tuiiii

你地成日怨點解仲係1.5M
睇返其實只係差三百幾人
今晚衝埋佢

有冇諗過佢呢15萬follower好多都係貿？

買*

睇番原來佢老死樂仔得4.2m
佢竟然有15m

數學天才？

睇錯

到1.49了

Nice

14x啦

笑死，藍絲channel都瘋狂屌佢

Unfollow未
利申無follow過

究竟一個人有幾窮先要上個咁既節目呢？

30000+ thx

拎:

一個鐘頭少咗 500 幾個

Drop極都drop得嗰2%

人哋多支國fans

估計埋單多50萬follow

利申無follow過佢幫唔到手

我直情搵唔到佢IG

點解成日藍絲片都咁撚多人睇 到底香港有幾多藍絲

即係可能得好少香港人follow 多海外

其實有冇人知藝人會唔會買followers? 有冇啲followers好多但like數同followers唔成比例

又少咗七千幾

唔好畀佢停

應該好多都唔係香港

多謝大家

1476666 惡魔數字

推！

身邊好多自稱黃過黃金嘅fd都仲follow緊尻拍蠔
笑撚4

佢幾時開ig live， 想入去屌9佢

最重要係佢唔洗再喺香港賺錢